拍拖三年，條女同我講岩岩一齊嗰陣唔係處，即係點？

即係三年前你係處

果陣唔係處唔緊要，而家係咪得囉

你條女係雞呀！

可以修復

標題打錯咗，應該係：岩岩一齊嗰陣係處

即係依家又處返。

而家係咪得囉